【Now新聞台】舜宇光學計劃拆細每手股份數目

【Now新聞台】舜宇光學計劃拆細每手股份數目。
由下月19日開始，舜宇每手買賣單位由1000股改為100股，以今日收市價計，每手入場費降至9495元。
舜宇認為，可吸引更多投資者，增加股份流動性，擴大股東基礎。

拆完一定有好多老散中伏

好事黎